又用鉛水邨嚟做藉口

民建聯鄭泳舜在今年初補選，於新公屋啟晴邨、德朗邨重挫姚松炎，鄭在邨內兩個票站的的得票率，均高達65%，得票分別為1,462及2,188票，姚在兩個票站大敗逾1,700票。形象較親基層的李卓人，得票較姚松炎佳，姚上次在兩站分別得761及1,141票，李今次則分別得815票及1,207票，比姚多120票，得票率分別是33.3%及30%。

惟陳凱欣在兩個票站的得票，亦較鄭多，分別獲1,515及2,512票，得票率為61.9%及64.4%，合共得票4,027票，李卓人則合共得2,022票，兩個陣營的差距，擴大至2,005票。換言之，在啟晴德朗兩邨，民主派及建制派得票都有增長，但陳凱欣的得票增幅比李卓人高。

咪L on9 la....黨報真係以為空降必勝?
無做地區工作， 淨係選舉係度9叫就諗住贏到...